覺唔覺著拖鞋配襪真是很撚柒?

是

定延著柒唔柒？

定仔最柒

着襪師

唔覺

搭長途機會咁著

想奶

啲籃球撚最中意

很有型

好柒師

今次認同你